# Appetizer application translation file
# Copyright (C) 2008 Laurent Cozic
# This file is distributed under the same license as Appetizer.
# Wewe, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Appetizer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-03 15:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-26 17:53-0000\n"
"Last-Translator: Laurent Cozic\n"
"Language-Team: Appetizer Project\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:29
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:29
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:41 MainFrame.cpp:600
msgid "Eject drive"
msgstr "드라이브 꺼내기"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:46 MainFrame.cpp:1071 OptionPanel.cpp:165
#: gui\ConfigDialog.cpp:55
msgid "Configuration"
msgstr "설정"

#: ApplicationTrayIcon.cpp:60 gui\TreeViewDialog.cpp:130
msgid "Close"
msgstr "종료"

#: FolderItem.cpp:467 gui\TreeViewDialog.cpp:129
msgid "Organize shortcuts"
msgstr "단축키 정리"

#: FolderItem.cpp:615 FolderItem.cpp:637 FolderItem.cpp:660
#, c-format
msgid "This file doesn't exist or has been deleted (Error %s)"
msgstr "이 파일이 존재하지 않거나 삭제되었습니다. (%s 에러)"

#: FolderItem.cpp:994
msgid "Group"
msgstr "분류"

#: FolderItem.cpp:995
msgid "Unnamed"
msgstr "제목없음"

#: FolderItem.cpp:1229
msgid "Control Panel"
msgstr "제어판"

#: FolderItem.cpp:1231
msgid "My Computer"
msgstr "내 컴퓨터"

#: FolderItem.cpp:1233
msgid "My Network Places"
msgstr "내 네트워크 환경"

#: FolderItem.cpp:1235
msgid "Recycle Bin"
msgstr "휴지통"

#: FolderItem.cpp:1237
msgid "Show Desktop"
msgstr "데스크톱 보기"

#: FolderItem.cpp:1239
msgid "Windows Explorer"
msgstr "원도우 탐색기"

#: FolderItem.cpp:1241
msgid "Search"
msgstr "찾기"

#: FolderItem.cpp:1243
msgid "Current Drive"
msgstr "사용 드라이브"

#: FolderItem.cpp:1245
msgid "Printers and Faxes"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1247
msgid "Network Connections"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1249
msgid "Calculator"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1251
msgid "Paint Brush"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1253
msgid "Notepad"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1255
msgid "WordPad"
msgstr ""

#: FolderItem.cpp:1257
msgid "Command Prompt"
msgstr ""

#: FolderItemRenderer.cpp:200 gui\TreeViewDialog.cpp:106
msgid "Remove..."
msgstr "이동..."

#: FolderItemRenderer.cpp:205
msgid "Add to Multi Launch group"
msgstr "다중 실행 그룹에 추가"

#: FolderItemRenderer.cpp:214
msgid "Organize group shortcuts"
msgstr "그룹 단축키 정리"

#: FolderItemRenderer.cpp:219 gui\TreeViewDialog.cpp:111
msgid "Properties"
msgstr "등록정보"

#: IconPanel.cpp:151 OptionPanel.cpp:164
msgid "New shortcut..."
msgstr "신규..."

#: IconPanel.cpp:155
msgid "New group..."
msgstr "새 그룹..."

#: IconPanel.cpp:190
msgid "Add special item"
msgstr "특별 항목 추가"

#: main.cpp:66
msgid "Uses user data directory to save settings."
msgstr "사용자 폴더를 이용하여 설정 저장"

#: main.cpp:67
msgid "Sets user data path (-u will be ignored)"
msgstr "사용자 경로(-U 무시)"

#: main.cpp:68
msgid "Displays the log window (useful for debugging)"
msgstr "표시창 로드(디버깅에 도움)"

#: main.cpp:69
msgid "Displays this help message"
msgstr "도움말 표시"

#: main.cpp:156
msgid "Could not initialize locale."
msgstr "로케일을 초기화하지 못함."

#: main.cpp:314
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: main.cpp:315
msgid "Medium"
msgstr ""

#: main.cpp:316
msgid "Extra Large (XP and above)"
msgstr "Extra Large (XP and above)"

#: main.cpp:317
msgid "Jumbo (Vista and above)"
msgstr "Jumbo (Vista and above)"

#: main.cpp:321
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: main.cpp:413
msgid "Could not get update information"
msgstr "업데이트 정보를 얻을 수 없음."

#: main.cpp:427
msgid "You have the latest version."
msgstr "최신 버전입니다.."

#: main.cpp:434
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"A new version of Appetizer is available!\n"
"\n"
"Your version: %s\n"
"New version: %s\n"
"Release notes: %s\n"
"Do you wish to download it now?"
msgstr ""
"새 버전을 사용할 수 있습니다.\n"
"\n"
"버전: %s\n"
"현재 버전: %s\n"
"릴리스 노트: %s\n"
"\n"
"지금 다운로드 하시겠습니까??"

#: main.cpp:436
msgid "New version of Appetizer"
msgstr ""

#: main.cpp:440
msgid "Error launching web browser"
msgstr "웹브라우저 오류"

#: MainFrame.cpp:235
msgid ""
"There was an error registering the hot key. Another application may already "
"have registered it."
msgstr "단축키를 등록하는 중 오류. 이미 등록되어 있습니다."

#: MainFrame.cpp:599
msgid "Minimize to tray"
msgstr "최소화"

#: MainFrame.cpp:1071
#, c-format
msgid ""
"%s is now going to be minimized to the System Tray.\n"
"\n"
"Note that you may change this behavior in the '%s' windows ('%s' tab)"
msgstr ""
"%s를 트레이로 최소화\n"
"\n"
" '%s' 창에서 변경가능 ('%s'탭)"

#: MainFrame.cpp:1071 gui\ConfigDialog.cpp:60
msgid "Operations"
msgstr "작업"

#: MainFrame.cpp:1071 utilities\Utilities.cpp:125 utilities\Utilities.cpp:452
msgid "Don't show this message again"
msgstr "이 메시지를 다시 표지하지 않음"

#: MessageBoxes.cpp:15 gui\ConfigDialog.cpp:101
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: MessageBoxes.cpp:20
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: MessageBoxes.cpp:25
msgid "Warning"
msgstr "주의"

#: MessageBoxes.cpp:30
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: OptionPanel.cpp:163 gui\ConfigDialog.cpp:65
msgid "Help"
msgstr "도움말 항목"

#: OptionPanel.cpp:166
msgid "Multi-launch"
msgstr "멀티-출시"

#: OptionPanel.cpp:167 gui\ImportWizardDialog.cpp:24
msgid "Import shortcuts"
msgstr "단축키 가져오기"

#: OptionPanel.cpp:328
msgid "Help Topics"
msgstr "도움말 항목"

#: OptionPanel.cpp:329
msgid "Get Support"
msgstr "지원 받기"

#: OptionPanel.cpp:331 gui\AboutDialog.cpp:75
#, c-format
msgid "About %s..."
msgstr "%s 정보..."

#: OptionPanel.cpp:341
msgid ""
"The multilaunch group is currently empty. Do you wish to show the help topic "
"about this feature?"
msgstr "이 그룹은 비어 있습니다. 이 기능에 대한 도움말 항목을 보시겠습니까?"

#: Plugin.cpp:217
msgid ""
"Plugin script is not in the right format. Please encode it as UTF-8 NO BOM "
"or ASCII. Applies to:"
msgstr "플러그인 스크립트 형식이 아닙니다.  UTF-8 NO BOM, ASCII 인코딩 적용:"

#: PluginManager.cpp:50
#, c-format
msgid "Could not open %s"
msgstr "%s 를 열 수없습니다."

#: PluginManager.cpp:74
#, c-format
msgid "Can not read zip entry '%s'"
msgstr " '%s' 항목을 읽을 수 없습니다."

#: PluginManager.cpp:81
#, c-format
msgid "Can not create file '%s'"
msgstr " '%s' 파일을 만들 수 없습니다."

#: PluginManager.cpp:96
#, c-format
msgid ""
"The plugin has been installed successfully. It will be activated the next "
"time %s is started"
msgstr "플러그인이 성공적으로 설치 되었습니다.  %s  다음에 활성화 됩니다."

#: Styles.cpp:72 utilities\Utilities.cpp:81
#, c-format
msgid "This skin is not compatible with the current version of %s."
msgstr "이 스킨은 %s 버전과 호환되지 않습니다."

#: utilities\Utilities.cpp:125
msgid "Do you wish to remove this icon?"
msgstr "이 아이콘을 제거할까요?"

#: utilities\Utilities.cpp:141
#, fuzzy
msgid "A shortcut with this name already exists. Do you wish to overwrite it?"
msgstr "바로가기가 존재하지 않습니다. 계속하시겠습니까?"

#: utilities\Utilities.cpp:322
msgid "Please wait while your applications are being closed."
msgstr "잠시 기라려 주십시오."

#: utilities\Utilities.cpp:341
msgid "You do not have sufficient privileges for this operation."
msgstr "이 작업에 대한 권한이 없습니다."

#: utilities\Utilities.cpp:452
msgid "Do you wish to eject the drive?"
msgstr "드라이브를 추출하시겠습니까?"

#: gui\AboutDialog.cpp:55
#, c-format
msgid "Translators: %s"
msgstr "번역자: %s"

#: gui\AboutDialog.cpp:57
msgid "This software uses a number of open source libraries including:"
msgstr "이 소프트웨어를 포함한 오픈 소스 라이브러리 번호:"

#: gui\AboutDialog.cpp:59
msgid "- Simpleini by Brodie Thiesfield"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:61
msgid "- TinyXml by Yves Berquin"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:63
msgid "- CStdString by Joe O'Leary"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:65
msgid ""
"- Lua by Roberto Ierusalimschy, Luiz Henrique de Figueiredo, and Waldemar "
"Celes"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:67
msgid "- ccrypt by Peter Selinger"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:69
msgid "- FreeType by its respective contributors"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:71
msgid "- wxWidgets by their respective authors"
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:73
msgid "Dialog boxes are built using wxGlade by Alberto Griggio."
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:76
msgid "About"
msgstr "정보"

#: gui\AboutDialog.cpp:77
msgid "License"
msgstr "허가"

#: gui\AboutDialog.cpp:78 gui\BetterMessageDialog.cpp:111
#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:111 gui\IconDialog.cpp:104
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: gui\AboutDialog.cpp:79
msgid "Credits"
msgstr "크래디드"

#: gui\AboutDialog.cpp:83
#, c-format
msgid "Copyright © %s"
msgstr ""
"Copyright © %s \n"
"\n"
"한글화:위위(www.usboffice.kr)"

#: gui\AboutDialog.cpp:84
msgid ""
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation, either version 3 of the License, or any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""

#: gui\AboutDialog.cpp:85
msgid "Web:"
msgstr "웹사이트:"

#: gui\AboutDialog.cpp:86
msgid "Contact:"
msgstr "연락처:"

#: gui\AboutDialog.cpp:94
#, c-format
msgid "%s, Version %s.%s.%s (Build #%s)"
msgstr "%s, 버전 %s.%s.%s (빌드 #%s)"

#: gui\BetterMessageDialog.cpp:112
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: gui\BetterMessageDialog.cpp:113
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: gui\BetterMessageDialog.cpp:114 gui\ConfigDialog.cpp:64
#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:112 gui\IconDialog.cpp:105
#: gui\ImportWizardDialog.cpp:81 gui\PluginPreferencesDialog.cpp:251
#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:44
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: gui\ConfigDialog.cpp:58 gui\PluginPreferencesDialog.cpp:73
msgid "General"
msgstr "일반"

#: gui\ConfigDialog.cpp:59
msgid "Appearance"
msgstr "외각"

#: gui\ConfigDialog.cpp:61
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: gui\ConfigDialog.cpp:62
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: gui\ConfigDialog.cpp:63 gui\ShortcutEditorDialog.cpp:43
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: gui\ConfigDialog.cpp:66
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "작업"

#: gui\ConfigDialog.cpp:103
msgid "Enabled"
msgstr "활성화"

#: gui\ConfigDialog.cpp:103
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:138
msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

#: gui\ConfigDialog.cpp:139
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: gui\ConfigDialog.cpp:219
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:220
msgid "Always on top"
msgstr "항상 맨 위에"

#: gui\ConfigDialog.cpp:221
#, c-format
msgid "Allow only one instance of %s at a time"
msgstr " %s 하나만 허용"

#: gui\ConfigDialog.cpp:222 gui\ConfigDialog.cpp:789
msgid "Check for update"
msgstr "업데이트 확인"

#: gui\ConfigDialog.cpp:223
msgid "Install autorun file"
msgstr "파일 설치"

#: gui\ConfigDialog.cpp:224
msgid "Start Appetizer on system startup"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:321
msgid "Icon size:"
msgstr "아이콘:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:322
msgid "Skin:"
msgstr "스킨:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:323
msgid "Orientation:"
msgstr "오리엔테이션:"

#: gui\ConfigDialog.cpp:324
msgid "Opacity:"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:325
msgid "Download more skins"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:326
msgid "Label position:"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:343
#, fuzzy
msgid "Hidden"
msgstr "숨기기"

#: gui\ConfigDialog.cpp:344
msgid "Bottom"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:345 gui\ConfigDialog.cpp:538
msgid "Right"
msgstr "Right"

#: gui\ConfigDialog.cpp:384
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

#: gui\ConfigDialog.cpp:385
msgid "Vertical"
msgstr "수직"

#: gui\ConfigDialog.cpp:411
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: gui\ConfigDialog.cpp:456
msgid "Auto-hide after launching an application"
msgstr "응용 프로그램 실행 후 숨기기"

#: gui\ConfigDialog.cpp:457
msgid "Run multi-launch group on startup"
msgstr "시작할 때 멀티-그룹을 실행"

#: gui\ConfigDialog.cpp:458
msgid "Hot key to hide / show the bar"
msgstr "단축키 숨김 / 보이기"

#: gui\ConfigDialog.cpp:459
msgid "Control +"
msgstr "Control +"

#: gui\ConfigDialog.cpp:460
msgid "Alt +"
msgstr "Alt +"

#: gui\ConfigDialog.cpp:461
msgid "Shift +"
msgstr "Shift +"

#: gui\ConfigDialog.cpp:462
msgid "When ejecting the drive, close the apps that are locking it"
msgstr "응용 프로그램을 닫고 잠긴 드라이브 꺼내기"

#: gui\ConfigDialog.cpp:463
msgid "Close button minimizes to System Tray"
msgstr "닫기 버튼- 트레이로 최소화"

#: gui\ConfigDialog.cpp:474
msgid "<None>"
msgstr "<없음>"

#: gui\ConfigDialog.cpp:516
msgid "Numpad 0"
msgstr "Numpad 0"

#: gui\ConfigDialog.cpp:517
msgid "Numpad 1"
msgstr "Numpad 1"

#: gui\ConfigDialog.cpp:518
msgid "Numpad 2"
msgstr "Numpad 2"

#: gui\ConfigDialog.cpp:519
msgid "Numpad 3"
msgstr "Numpad 3"

#: gui\ConfigDialog.cpp:520
msgid "Numpad 4"
msgstr "Numpad 4"

#: gui\ConfigDialog.cpp:521
msgid "Numpad 5"
msgstr "Numpad 5"

#: gui\ConfigDialog.cpp:522
msgid "Numpad 6"
msgstr "Numpad 6"

#: gui\ConfigDialog.cpp:523
msgid "Numpad 7"
msgstr "Numpad 7"

#: gui\ConfigDialog.cpp:524
msgid "Numpad 8"
msgstr "Numpad 8"

#: gui\ConfigDialog.cpp:525
msgid "Numpad 9"
msgstr "Numpad 9"

#: gui\ConfigDialog.cpp:527
msgid "Backspace"
msgstr "Backspace"

#: gui\ConfigDialog.cpp:528
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#: gui\ConfigDialog.cpp:529
msgid "Return"
msgstr "Return"

#: gui\ConfigDialog.cpp:530
msgid "Escape"
msgstr "Escape"

#: gui\ConfigDialog.cpp:531
msgid "Space"
msgstr "Space"

#: gui\ConfigDialog.cpp:532
msgid "Delete"
msgstr "이동..."

#: gui\ConfigDialog.cpp:534
msgid "End"
msgstr "End"

#: gui\ConfigDialog.cpp:535
msgid "Home"
msgstr "Home"

#: gui\ConfigDialog.cpp:536
msgid "Left"
msgstr "Left"

#: gui\ConfigDialog.cpp:537
msgid "Up"
msgstr "Up"

#: gui\ConfigDialog.cpp:539
msgid "Down"
msgstr "Down"

#: gui\ConfigDialog.cpp:597
msgid "Exclude these items from import operations"
msgstr "가져오기 작업에서 다음 항목은 제외"

#: gui\ConfigDialog.cpp:629
msgid "Available plugins"
msgstr "해당 플러그인"

#: gui\ConfigDialog.cpp:630
msgid "Enable"
msgstr "사용"

#: gui\ConfigDialog.cpp:631
msgid "Disable"
msgstr "사용 안 함"

#: gui\ConfigDialog.cpp:632
msgid "Install..."
msgstr "설치..."

#: gui\ConfigDialog.cpp:633
msgid "Download more plugins"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:635
#, c-format
msgid ""
"The changes made to the plugins will only be active the next time %s is "
"started."
msgstr "%s 은 플러그인이 활성화된 후에 시작 됩니다."

#: gui\ConfigDialog.cpp:698
#, c-format
msgid ""
"By installing the autorun file on your removable drive, %s will start "
"automatically when you insert your drive.\n"
"\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:701
msgid "Could not install autorun file. Please try again."
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:703
msgid "The autorun file has been installed successfully"
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:734
msgid "Please enable the plugin in order to change its options."
msgstr ""

#: gui\ConfigDialog.cpp:752
#, c-format
msgid "%s Plugin Packages"
msgstr "%s 플러그인 패키지"

#: gui\ConfigDialog.cpp:753 gui\IconDialog.cpp:175
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: gui\ConfigDialog.cpp:755
msgid "Select a plugin package"
msgstr "선택 플러그인 패키지"

#: gui\ConfigDialog.cpp:784
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시 기다려주십시오..."

#: gui\ConfigDialog.cpp:1055
msgid ""
"Some of these changes will only be applied until after you restart the "
"application."
msgstr ""

#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:76
msgid "Loading tree..."
msgstr "트리 로딩..."

#: gui\FileOrFolderDialog.cpp:110
msgid "Select a file or a folder"
msgstr "파일 / 폴더 선택"

#: gui\IconDialog.cpp:102
msgid "Select an icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: gui\IconDialog.cpp:103
msgid "Icon file or library:"
msgstr "아이콘 파일:"

#: gui\IconDialog.cpp:169
msgid "All supported files"
msgstr "모든 파일"

#: gui\IconDialog.cpp:170 gui\IconDialog.cpp:171
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: gui\IconDialog.cpp:172
msgid "Executables"
msgstr "실행"

#: gui\IconDialog.cpp:173
msgid "Dynamic libraries"
msgstr "동적 라이브러리"

#: gui\IconDialog.cpp:174
msgid "Icon libraries"
msgstr "아이콘 라이브러리"

#: gui\IconDialog.cpp:177
msgid "Select an icon file or library"
msgstr "아이콘 파일 선택"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:32
#, c-format
msgid ""
"This tool will help you import your shortcuts into %s.\n"
"\n"
"Please select below where you would like to import your shortcuts from:"
msgstr ""
"이 도구를 사용하면 단축키를 설정할 수 있음. %s.\n"
"\n"
"아래에서 단축키를 선택하십시오."

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:43
msgid "PortableApps.com applications"
msgstr "PortableApps.com 어플리케이션"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:44
msgid "Windows Quick Launch toolbar"
msgstr "윈도우 빠른 실행 도구 모음"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:45
msgid "Windows Start Menu programs"
msgstr "윈도우 시작 메뉴 프로그램"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:46
msgid "Let me select a different location"
msgstr ""

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:78
msgid "Start >>"
msgstr "시작 >>"

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:119
msgid "Importing shortcuts... Please wait."
msgstr "가져오기 단축키... 잠시 기다려주십시오."

#: gui\ImportWizardDialog.cpp:135
msgid "Please select the folder to import the shortcuts from."
msgstr ""

#: gui\PluginPreferencesDialog.cpp:46
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:39
msgid "Group Properties"
msgstr "그룹 속성"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:39
msgid "Shorcut Properties"
msgstr "바로가기 등록"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:40
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:41
msgid "Location:"
msgstr "위치:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:42
msgid "Parameters:"
msgstr "매개 변수:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:45
msgid "Icon:"
msgstr "아이콘:"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:46
msgid "Change icon..."
msgstr "아이콘 변경..."

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:47
msgid "Use default"
msgstr "사용자 기본값"

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:48
msgid "The location may be a file, a folder or a URL."
msgstr ""

#: gui\ShortcutEditorDialog.cpp:180
msgid "The shortcut location doesn't exist. Do you wish to continue?"
msgstr "바로가기가 존재하지 않습니다. 계속하시겠습니까?"
